我始終忘記唔到依四年

分咗手一年幾 我好掛住你 好想搵你 不過知道你有女朋友都唔敢搵你 唔知你有冇掛住我 唔知你有冇睇連登 唔知你仲係唔係我認識嗰個你 我想話你知 我忘記唔到你 我好愛你 對唔住 希望你幸福

對咩唔咩住咩啫

我地係大家嘅初戀 一齊經歷咗好多 我地屋企人朋友都以為我地會結婚 我仲好記得第一次係巴士俾你拖手 第一次俾你偷錫 一齊去好多地方 食吉野家 係你屋企食你煮嘅撈麵 好多好多。。。

依四年
呢四年
你話邊個啱

拍咗五年半，啱啱散咗

一樣
聽好多歌都會諗起對方
好似最後乜歌都唔聽得

被飛係會深刻好多

不要祝福

分享多啲 因為乜原因而完結？